有首日本歌名叫Many is the time，係咩英文？係咪錯英文？

Many is the time
好奇怪
有無英文好嘅巴打出手解下解唔解得通？

多的是時間

真係可咁解？
好似直譯咁

many's the time
形容事情經常發生

無問題
fixed expression

係咪idiom嚟？學到嘢

唔係
many's the time通常句式開頭會用
e.g. many's the time that/where/when/etc...

至於點解會咁用, 等其它英文系巴打解釋

即係就咁切開當歌名係錯？

there have been many times.

Many and many's the time I warned him not to go to the swimmin' hole by himself. Many's the time she's forgiven her husband.

其實你google大把你睇, 另外 一個歌名 你憑咩話人錯? 邊有人會話你個名改錯?

歌名唔同人名喎

咁又無錯
你問係唔係idiom我解釋下點解唔係啫